女友知道我騙佢叫過雞，係咪玩完

未有女之前我去過mk叫
但得一次，之後就無
條女依家好嬲，話要分手

男人叫雞有咩問題？

你問得有咩問題姐係你唔覺有問題

又會自爆

佢可能接受唔到你只係叫過雞未叫過鴨

男人叫雞天經地義

一黎好撚污糟 饑不擇食
二黎會令人信唔過你
叫得雞既
難保他日你唔會再叫
性生活唔夾
或者大咗肚冇得扑

佢點知？

接受唔到男朋友一齊前叫過雞
同 男人接受唔到女朋友非處女
一樣咁on9

叫佢做番次雞 一人一次打和 super

我飲醉酒自爆

我女友

做乜9

你又飲醉酒？

即刻嚇撚曬啲人走

快啲負皮我

有女都叫雞=自己免費比你屌都唔屌=覺得自己差過隻雞
玩完死左冇人可憐

Agger
何況你話叫過一次姐
點知係咪
一次同一百次都係一樣姐
同埋點知你有無惹到咩病

唔使擔心啦
佢好快就會同你講過佢做個ptgf㗎啦
記住到時唔好介意喎

肥閪巨人

做乜鳩
以為擺佢上枱連登仔就會企你果邊 ?

您女友一睇就知係處